如果將on9套入戇撚鳩到，會變成點？

既然痴撚線都可以變做cls, 咁戇撚鳩都可以變做onl9啦，但寫onl9可能會變左做on19(戇濕鳩)

OnL9

變左本土派

On9 都唔知你做乜春

On9 套落你度得啦

唔講咁多。。。

結論：樓豬on撚尻

我真係今時今日先知痴撚線係cls ，我係咪老了

我一開始睇以為係csl添啦

Onli9 on你9
Online on lun nine

唔好做多左

你做乜鳩

火影撚係咁上下水平架喇
放過樓主啦

尻讀音係「敲」

onlun9

你都係係繼續睇火影算 咪再出嚟on9

地爆天星咪戇撚鳩囉

我就話

老婆 你做多咗啦

呢下就真係好尷尬

全負皮

on鳩當然套入Condom到